\begin{titlepage}
    %doubleshot titlepage's border
    \begin{tikzpicture}[overlay,remember picture]
        \draw [line width=0.8mm]
            ($ (current page.north west) + (2.9cm,-2.4cm) $)
            rectangle
            ($ (current page.south east) + (-1.9cm,2.9cm) $);
        \draw [line width=0.2mm]
            ($ (current page.north west) + (3cm,-2.5cm) $)
            rectangle
            ($ (current page.south east) + (-2cm,3cm) $);
    \end{tikzpicture}

	\begin{center}
		{\fontsize{12}{1.3}\selectfont \textbf{ĐẠI HỌC QUỐC GIA HÀ NỘI\\TRƯỜNG ĐẠI HỌC CÔNG NGHỆ}}
		                
		\vspace{1.25cm}
		        
		% \includegraphics[trim=.5cm .5cm .5cm .5cm, clip, scale=0.35]{Logo_UET}%uet's logo
		\includegraphics[clip, scale=0.75]{Logo_UET}
												    
		{\fontsize{14}{1.3}\selectfont \textbf{Nguyễn Đình Tuân}}
								                   
		\vspace{1.5cm}
								
		{\fontsize{18}{1.3}\selectfont \textbf{TĂNG HIỆU SUẤT ĐỌC CHỮ SỐ CHỨNG \\ \vspace{0.15cm} MINH THƯ BẰNG PHƯƠNG PHÁP ĐÁNH GIÁ \\ \vspace{0.15cm} ẢNH}}
								                 
		\vspace{2.5cm}
								
		{\fontsize{14}{1.3}\selectfont \textbf{KHÓA LUẬN TỐT NGHIỆP ĐẠI HỌC HỆ CHÍNH QUY \\ \vspace{0.23cm} Ngành: Công nghệ thông tin}}
				                                    
		\vfill
		
		{\fontsize{12}{1.3}\selectfont \textbf{HÀ NỘI - 2019}}
	\end{center}
\end{titlepage}